加拿大傳媒：新華社駐渥太華記者從事間諜工作

據加拿大廣播公司（CBC）引述加拿大「新聞報」報導，加拿大情報局懷疑，中共「人民日報」與「新華社」駐渥太華記者，長期在加拿大從事情報蒐集工作，並且可能已經在保守黨總理哈珀執政時期，也就是二○○六年之後就已經開始。

報導引述一名曾經在哈珀政府時期官員的話說，其實哈珀政府當年早就略有所知，並且也已經在監視相關記者。

而「新聞報」也曾就相關指控，向中國駐加拿大大使館查詢，不過中國駐加拿大大使館沒有回應。

支那狗

鬼佬會唔會天真到咁呀
係外國果堆咩華人商部，同鄉會，華人聯盟 甚至華人學生會，華文傳媒
10個有10.1 個都係共產黨分部黎